武漢肺炎係點樣由謠言演變到勁過沙士十倍

謠言—》普通病好小事 —》 唔會人傳人—》有限度人傳人 —》確定人傳人 —》威力弱過沙士 —》勁過沙士 —》大幅度人傳人 —》勁過沙士十倍

萬年一遇->千年一遇->百年一遇->十年一遇

咪就係謠言成真